# นำเกมเก่ากลับมาทำใหม่พัฒนาโดยBethesda Prey Arkane Studios #
หลังจากที่เกมภาคต่อของถูกยกเลิกเมื่อปีล่าสุดตัวแทนจำหน่ายประกาศนำภาคแรกมาทำใหม่อีกครั้งโดยคงชื่อเดิมว่าเกมภาคนี้ถูกพัฒนาโดยจากฝรั่งเศสผู้สร้างเกมมีกำหนดลงเครื่องและตัวเกมจะทำเสร็จภายในปีอธิบายถึงตัวเกมคร่าวว่าผู้เล่นจะได้ควบคุมตัวละครชื่อผู้เป็นหนูทดลองในการพัฒนาเผ่าพันธุ์มนุษย์คุณจะตื่นขึ้นมาภายในยาน
ในปีและต้องไขความลับที่สถานีอวกาศแห่งนี้ได้เก็บซ่อนเอาไว้ให้ได้ในขณะเดียวกันก็มีกลุ่มเอเลี่ยนปริศนาที่คอยตามหลอกหลอนคุณอยู่เช่นกันผู้เล่นจะต้องใช้อุปกรณ์ทั้งหมดที่หาได้ภายในยานร่วมกับสมองของคุณและความสามารถในการบิดเบือนความคิดเพื่อหาทางเอาตัวรอดและต่อสู้กับภัยพิบัติต่างที่คอยคุกคามชีวิตของคุณอยู่”ที่มา–
Prey Prey Bethesda Game Studios Prey Prey Arkane Studios Dishonored PS4 Xbox One PC Bethesda Morgan Yu Talos VideoGamer 